RAP後，聖誕高潮一浪接一浪

大家慰問完，都要留意返唔同同路人的行動

第一波唔係食店

#19-27Dec #聖誕課金週 #雙拾團隊
【🎄聖誕課金週🎄】爆買日
日期 : 12月19-23日
目的: 延續黃圈精神，呈現香港人的力量

【🎄聖誕課金週🎄】美食週

日期 : 12月24-27日
目的: 延續黃圈精神，呈現香港人的力量

#19Dec #HongKongWatch #香港監察
#StandWithHK #SAVE12HKYOUTHS
Music Rally 線上音樂集會 ——「榮光香港 國際同行」
日期 : 12月19 日（六）
時間 : 22:00（9am EST 2pm GMT）
主辦：鄭敬基 Joe Tay
協辦：「香港監察」
備註 : 當日會有多位外國議員及留亡海外港人透過視像發言
Source :

點都做小小風險申報
注意，在香港作明顯表態的行動階有風險，請自我思考可以接受的代價

#24Dec #九龍 #和你報佳音
《12.24 願平安歸香港 和你報佳音》
日期：12月24日（四）
時間：晚上
地點：九龍區
內容：街頭榮光快閃大合唱
P.s 提醒返手足不要違反《二人限聚令》，注意社交距離要有1.5米，以免受到599票控。
Source :

#24-27Dec #旺角 #連儂牆 #市集 #黃色經濟圈
【#連儂說——連儂展覽 x 聖誕市集】
日期 : 12月24-27日 (四至日)
時間 :
1⃣12.24 14:00-20:00
2⃣12.25-27 12:00-20:00
地點 : 旺角廣東道 1143 號
協和工業大廈 4 樓，梘單製皂
備註 : 疫情關係將會有變動 , 請留意最新資訊
Source :

女

Q

P

Pushh

床

Cls

推

心

攞田

重奪返#2了

攞

推推推

見識到實力嘅差距未？

平安 喜樂

梓

Push

支持

Keep 住個黃圈熱度

BB

攞手

幼覺黎

撚

全部都係洗錢有冇啲係賺到錢既活動

幼幼樓豬

刀

國際戰線需要大家
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間
但好多人都係唔做

有人話咩Twitter咁仆街唔用，但事實係各國政要仲用緊Twitter，Trump都仲用緊
而且唔想比香港左派代表你地的聲音，你地都好應該去發表自己的聲音，趁仲有小小的網路自由

本日推薦，得四個無理由都唔做
日本聲援香港

有關國際對東突

香港畫

#Save12HK Younths

右翼Version Twitter : Gab

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

[1Q題] 李私煙死左，香港變成咩？

push

iso

usb

屌，打錯字

白滑

大波

仆街，笑左

Pish

無毛

pick

小背心

掛墙

煲

幫我推下

緊田

話說武肺係幾屈，狂搞藍屍

支共最叻搞死自己人

要

］

V(^_^)V

比毛魔召喚去見佢

rapppp

推啊

推推推 唔好停

熱門得＃２０

某藍屍天使的死睇黎太震撼人心

原來已經9點

所以佢依日重奪第二了

過左9點咁耐先醒起，我面壁自我反省下

都冇計，做香港人太大壓力，有時都要食下花心開心下

希望行動po仲推得郁

岩晒，係時候買衫買鞋剪頭髮

係要開心下
唔反對
話人冷血個班正on9

有開心事都好既

仲要連續兩日

不過開心一陣都要歸位la

President China Done

Power up !

狂歡週啲舖頭收撚哂皮點幫襯

推推推，聖誕撐黃圈

幫推

性用品黃店waddy store賣大量淘寶野？

721

總統
行政長官就有我份

樓主出先。

推！！！！！

69 612 616 721 811 831 10.1 11.11 #newwestberlin

柔道姓....

賤種24 shift黑警

又到性誕

g持

高質行動post要推
呢兩日咁開心，聖誕要賀賀佢

希望某啲有做雙11優惠嘅黃店改善下